Brother 連供printer 黃色奶野

是咁的，屋企部brother 連供墨printer dcp 系列呢兩日開始出事，印親野都會有幾條黃間。試過好多次洗墨頭都係唔得，巴打們幫幫手

Pish

咩型號
用左幾耐 過左保養未
我都用緊不過未有事
噴頭塞左好煩 要用酒精/其它野洗
未過保搵人搞啦

我都用緊呢隻但個彩色頭從來未用過

研究下

唔好意思過左咁耐先覆
dcp t700w 應該過左保，試過攝紙巾+酒精去清個頭但徒勞無功

我有搵過好耐其他人點清個頭，但試過都係唔得，我個型號冇得拆refill tank 再用針筒清

換過部